Choses importantes à faire dans Cumulus:

[1] Implémenter le multi-pages (suite) : autoriser les utilisateurs à configurer le
  nombre de liens par page.

Faire en sorte que le formulaire d'inscription ne se vide pas
   completement quand il y a une erreur.

Implémenter la vue par URL, en vue d'implémenter les commentaires: Une telle vue
regrouperais donc: l'URL et son résumé, en dessous, le thread de commentaires.
On y accéderait en cliquant sur « voir les commentaires », sur la page
principale, par exemple.

Implémenter les commentaires: Pas besoin de faire très compliqué, ceci dit une
vue par fils de discussions serait très appréciée.

Un formulaire de recuperation de mots de passe.
